[每日一Post] 係時候要轉轉型

如果無人幫手推上熱門 咁唯有日日推到有為止
見到理大一役 我見大家都好灰心 好心痛 好嬲
但記得三不
不割蓆 不分化 不篤灰
核爆都唔割呀

多謝番亞特蘭提斯巴打既風水分析
[風水救港] 8/11/2019 立冬後分析

港人應在8/11 ~ 21/11 冷靜下來 重新檢討 過去的"行動"成效如何 以智慧 藝術 才華 頭腦 文昌來修正改變策略 來迎接亥支的來臨
簡單來講
要反省番理大同中大既一役
姐係陣地戰唔好再發生
再諗下三罷既可能性
姐係1-17點既野

下個回覆講一講要用油漆彈同文宣

香城online 五行破狗聖物

姐係要用多D油漆彈 同埋二手偈油 深黑色液體
希望和理非物資手足預埋呢樣

最後文宜
[風水救港] 群蛇惡陣破解法 !!!

用蛇獴呀！！！！
對家係九巴apps用緊狐獴啦

[風水救港] 狐獴 vs 蛇獴 ！ 疑似核彈

除左理大同暴大2戰之外仲有塞鐵係味應該繼續

我覺得要再聰明D玩 例如快閃
因為紅隧無左 其實都大塞
但香港人好易慣 所以要係咁轉型

推

正評同推

be water, 係時候變第二種型態

梁美芬：只有警察止暴 其中公務員憑何加人工？

多D人睇

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

push

Push

其實可唔可以整翻個

全民文宣日

即係全力全世界一齊同一日打鍵盤文宣戰包括FB，IG，Air drop，同安全情況下快的整翻好的牆？呢度開PO集中比出文宣材料
其實周圍都可以係連農牆。